[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5282)

harmaby cup

fast

比甲主ng 快

中

冰角

比甲7.5b gel 算

Fast

aik 半大啦陷家剷

布魯日

Aik唔入比對家入啦

AIK
比多球我

比甲2.5b

即場重心 哈比馬勝

冰撚住啦

Aik對家快入

Aik半大快

仆街有個網顯示aik0:2比佢fake撚左以為開左半大

又下盤屌你老母

Aik屌你老母炸乜撚嘢

想要多粒半大，求下你

Gel得

冰緊緊

安特衛普入波未?

比甲

哈馬比 one more

有！

安特衛普

比甲冰角 哈馬比反杯

哈艾入多5球

快半大

冰！！

安特你贏波啦，點解要撚手足啊

艾夫1more

Aik 456未

比甲比多粒啦

又中

比甲8.5s 好穩 邊會刷到

2:1

搞掂

99%

好同意
求下你安特贏波

CUP埋
笑9到我

主cup埋 咪撚刷

CUP!!!!!!!!!!!!!!!!

下盤GEL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輸埋
上盤俾狗買

色格拉布魯日 2-1 安特衛普

輸撚埋，痴撚線

20估反cup我屌

比甲8.5B 9.5B

賤種aik

易撚柒到

搞撚掂

比甲2.5b 生命注巴打返生

贏就得 唔洗刷

屌分粒俾aik

goalllllllll
布魯日

2.5b

屌 細波咁都爆

Cupped

垃圾安特
全隊空難

半一上盤又中伏

靚到反cup埋 客隊抵撚死妹足成場

輸鳩埋

布魯日 踢最後10分鐘
最高幾多倍?

Cup

滴露巴報分好撚標準祝贏

抵死 一球就妹

冰住！

比甲立即完場 哈馬比反級

我布勁撚到

買唔切

安特手足咩心情

巴打2.5中

Aik唔入俾人入啦陰功

恭喜

半一上盤俾狗賭

想拎刀斬人

求派

仆你個街

半一上盤

痴線，安特廢到⋯

on撚9
主隊上季廢到差啲降班
安特第4都可以畀人炒

唔再買細波

一切都完

個信念揸唔緊 2.02@2.5b同14@主cup
我比垃圾船嚇怕 揀2.5
有錢收 算

冰！！！！

俾狗賭！

aik唔開半大 我屌曬你地全隊老母

反杯20倍..邊個估到..

艾夫，上呀

比甲平半初盤原來真係有鬼

G持

好波

抽101100
要留tg先計

買左和同2.5b

反cup最高係咪26倍

我

主win頂住

邊有人買到

AIK+5

反杯 8.5s

8.5B9.5B

屌你半大又死

由墨假開始9成下盤

馬會精選又中

安特真係垃圾

aik又撚半大吊你老母

上盤補飛咪中

AIK半大啊

呢隊布魯日仲勁過原本果隊布魯日

本來想買aik半場1:1

買錯左全場 希望開到

Aik半大快啦

屌你老母200推第一口就針
呢啲三線聯賽真係輸撚死人

哈馬比入多粒先啦

比甲立即完場 哈馬比反杯

邊個話哩隊係廢

支持

No goal仲有1.22

艾夫入多球先 我想補...

比假真係世紀垃圾

唔刷角永遠有報應

留返個位比其他手足啦 雲巴咁有米仲乞

可能2:2

下半場見佢一直㩒屌唔入以為又0:1收工

sorry應該話世紀無恥

aik 場場撚狗想點撚樣呀

比甲補4

屌你布魯日沖完涼出黎21

唔係講笑 旺錢 頭先比沐巴派完連中6注

燈神占次次話輸得都唔撚入 收聲啦佢

再黎主ng $100

哭撚左

安特

派我未

比甲補幾

真係

我都乞算

性交轉運已經out了 而家係乞完轉運

比甲係咁架啦澳職全部場都開，比甲仲要精選比你，唔伏有鬼

布魯日日
陣間買埋大佬先

布魯日輸高 咁撚勁架咩

信念唔撚夠, 沖涼前想買布魯反CUP, 見到有巴打過十蚊都費廢撚事買

剪刀準備好

咁耐以黎淨係乞中過一次

岩岩好計埋你 11個算依家抽

AIK半大

完未 幾c

半大！

1-1

安特你全隊都中肺炎

半大半和GEL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

aik半大！

絕殺佢老母aik

科根堡！！！

未完 仲係7

好想試

1:1

屌你老母艾夫係咪玩嘢啊
好日都唔買你一買你就咁撚樣

我愛瑞假

中返注半和

科根

就係琴晚答中左1Q題

又半大

半大送錢日

唔好炸呀串晒半大

奇蹟半大

依家下盤無論半場主客和點開都贏

郭子豪.gif

睡假
買佢個陣就瞓晒覺

半場左啦

仆街兩場瑞假半大走寶

半大我了

想ALL IN 艾夫NG

中場果陣15倍比甲反cup

瑞假又齊心聯

我屌..想買半膽買錯全膽有冇人派

咁都無C

神7

7cccc

2x1 1:1應該好和味

比甲完場

輸足一日，總於贏
半大goallllll

比甲7c完！

半2全2

Aik絕殺半大

我曾經講過個名有布魯日都係廢jer我好後悔 我收返

宜家抽

有機講真

省完人硬係落唔到底線

總結今日燈神紀錄
成功丸
甲府角大
696角大
綠茵
696即場角大
布魯日角大
艾夫 ？？？

我未

半和2x1復活！

抽中我未?

我屌.. 見仲有1分鐘拿拿林禁

諗諗下點解會有6倍咁多屌

日假又係咁

冰實咪得囉半2全2常有發生

留多次tg

直覺艾夫會輸埋

lm

1山神 和主
2金澤平手盤x山神細
3布魯日大波（即埸2.5高水）❌買唔到 放棄
4 安特衛普盤
5.哈馬比半主
6aik半和

瑞假正氣
回血了

中我

即場無未出現過6.5

我屌你啦

8.5 細收錢

本身諗主場有讓半一比你買咁筍點知贏鳩埋

我買細波會變客其他

0-1個陣既半球盤真係唔到你唔信

上個po 945 tg
25分前

咩事

求我

垃圾aik唔買果時就開到半大

幫你求2.5b有好報

做咩

艾夫秒goal多幾粒得唔得

樓主留TG
但我無PayMe

屌針 兩個抽都唔中我

馬會封乜春

fps.??

眼殘買錯驗腦算

AIK 咁快又開波？

嚇死

真 艾夫w埋可以嗎

me too
等沐子巴果場

點解個盤開到哈馬比咁低賠

比甲比人cup左

你打左幾多
我超重鎚

1-1 Aik byebye

收到風係更衣室數緊錢

15k咋

我係你兩倍

咁撚搏

點解呢場垃圾波都要咁重手

有感覺

原本0-1個陣想等到中場補cup
一開app見到4.x主w已經想補
點知入埋

又抽唔中我 針

似主贏即場

收到 繼續贏

我了

1山神 和主
2金澤平手盤x山神細
3布魯日大波（即埸2.5高水）❌買唔到 放棄
4 安特衛普盤
5.哈馬比半主
6aik半和
7奧伊本 大波

其實佢可唔可以爭氣啲 我每次一買佢就輸 唔買佢就係咁贏 真係屌佢老母冚家剷

繼續叫哈馬比贏波

我輸左6雞 要追。。。
依場本身全格到就得

幾時到我

哈馬比NG

1. 山形山神 (0) 1.76✅
2. 櫪木SC (0/-0.5) 1.97❌半
3. 勝利船 (0/+0.5) 1.89✅半
4. 安特 (-0.5/-1) 1.96 🌚

咁重注，買大波應該會穩陣啲

我諗住等到4.5至5就補 。。。

明尼路角球11.5s 派錢？

手持艾夫盤同和客
係咪應該補個主勝/主ng

下次你指定第一

上海上港cup呀

開咁高中位會唔會有伏

快啲推多口 要中了半大黨老大

日頭踢波

熱死班友

一定開細波

呢輪有無邊位巴打旺
又連針想跟水

諗緊 但主入左應該無咩角 上場咁控得

睇緊明你露

個陣我仲奇怪緊點解出面做緊3.75-3.8cup馬會會開4
就入左

問薯條拎
全波post佢最旺

主好撚刷得

暈

我重心多數死 你直屌哈馬主勝啦

cash out 完 一定要閪一排
咩道理

明尼路-1 生命注

我見跌到3.6... 諗緊做咩會跌。。。

真

大注11.5s 再即場補番b 有無機

賽前睇和 2-2
希望有得坐穩半格

有冇人賭f1

1山神 和主
2金澤平手盤x山神細
3布魯日大波（即埸2.5高水）❌買唔到 放棄
4 安特衛普盤
5.哈馬比半主
6aik半和
7奧伊本 大波
8 哈馬比ng

cls黑撚到 抽獎永遠唔中我

想問下 依家補到最盡 真係主驘我輸20k 咁補唔補好

秒c 咪仆街

巴打都鐘意睇？ 我都睇緊

呢場算數啦 止蝕離場諗第場

邊埸?

點解

睇即場主兩邊側擊好有威脅 應該仲會入到波

2.5 5 1 100

我都係，一拎完錢，之後個口一定針。成個月都係咁

自己揀 無謂返轉頭
一陣客贏 你又dum春

我kimi死忠... 所以真係志在睇下
下年alo返黎可能會睇返多d

巴甲有冇必中料

個人建議唔補飛
補完飛仲係賭麼？

主驘唔係問題 可唔可以加時先驘 畀我有4倍補

10 1 100 最快留tg

點解馬會可以仲未派大鳩角錢

冇錢賭了

想睇平治收皮

格流1.66都唔轉盤
開撚硬?

明尼都係 1.68

我信你
事前 睇下係唔係見光死

艾斯

真 以前Ros同Ham都好睇少少
不過Catalunya算啦，條track都冇乜驚喜 除非有傻仔call下sc

Angus新一代職乞大佬

買左1k.

賭就唔好補
補就唔好賭

派錢都冇人留名

今場應該有

如果你真係驚嘅話
臨完場先補

客3

艾夫ng

派返個100比我？

最多咪輸撚哂
驚閪

我乞咁奈都冇見過佢派一次

比d機會新人啦

買得就預自己贏咩
而家半格都要屌柒佢

你搵到我幾時講過派你100 我俾你

Kimi

好過番工

支持kvyat召喚sc

今場三皮都係依兩日推落 未落過手度
最多咪當無賭過 依然輸六皮

Angus哥有無買波嫁？

日日都見佢中

巴甲點買?

都唔知

傻仔先買波 等派0風險

真係$10就好，至於讓和同和既比例係幾多，自己可以落判斷。有時候可以兩邊平衡，有時候信心大可以直和，我琴晚係冇補和直插讓和3.8因為個盤唔似和，-6中左3.8咪fatfat輸左都係$5000姐😂留意返我答佢既時間🍻琴日開波前20分鍾，我永遠都係建議買$10😂😂😂買對家🍻

哈馬比上盤應該冇問題啦禁屌

呢條友

Leave him alone我告鳩佢班仆街虐老啊

Bucking

乞好過賭 唔洗嗌波

By king

巴甲下盤

中超半9全10...

一次比2個過 好撚唔驚老

你講到咁 又真係 我就冒住輸哂風險
人地就等我派 唔派佢咪等下輪

無人派唔上黎？Angus哥

巴甲開11.5

比甲假西到

明尼路刷親都11隻起跳

哈馬比同aik半大未派彩？

艾夫其實都幾廢 點解可以排第二

11.5s嗎?

執半走人pls

可能好事黎 畀你skip d野

無即場係慢D

又撚

近五場不敗 今場...

我都想知點解我咁重手

想推落哈馬比

信念 沉日買左勁共都預自己輸硬

幾時先有上盤開到

咁你唔好彩啦 哈馬比對家有我燈神加持

好想失控

手

gchi

屌引angus哥？

明尼路就有

.

[black]狗會大鳩角錢唔派 邊有錢賭[/black]

想睇

Augus哥

我跟你料

Hi

等11點啦

幾點

馬比入啦大波

係咪要跟了

11點先派

跟你..

係人都知唔係即場韓職無3粒鐘唔派架啦

你入左幾多主
我打定左輸數

點解king狗會有信徒
諗緊都唔明

同你同路

等你

點解馬會無得半路cashout驘少d
我好想走人

懷疑係自己左手同右手吹水

香港都有7百萬人啦...

長知識了

有幾多個係反手緊

買左nogoal 齊頂

Aik唔入俾人入啦

布魯狗半全大

真 自己信自己

仆街。。你同我一撚樣以為自己黎
我係咁打
1. 山形山神 (0) 1.76✅
2. 櫪木SC (0/-0.5) 1.97❌半
3. 勝利船 (0/+0.5) 1.89✅半
4. 安特 (-0.5/-1) 1.96
5. 艾夫 (0/+0.5) 1.94

比甲唔敢掂

你個外仔有無得未完場就cashout架？

睇完都唔知佢講乜鳩

皇冠冇 全黑個現金網有

曹操都一大班啦 好出奇咩

邊隊

再推 今日有feel

今日球證要煮死上海上港

有得中途cashout咁爽

下半場又乜都冇

有冇爐link 想跟了

哈馬比嬴硬？

哈馬比
買完3/3.5大 再買nogoal 3粒就輸撚哂

1-2

1-2！

艾夫

1:2

艾夫高！

哈馬入未

呢獲針

艾夫goal

雲巴買左咩

ng cashed

點為之角球靚盤 賽前1.5b 100倍？

係就比多粒啦你老母

享樂巴放鬆啲先

艾夫！

哈艾入多4球

要叫多粒了

個爐冇出水點跟呀

真心 咁好彩畀我中到全格
我都係想派畀同路但係細注個d手足

不過算啦 都未完場

呢兩日比比甲撚唔少，不了

正路波

15分鐘規矩！

艾夫糕糕糕

99下就有

艾夫
今次真係要補主勝啦

我屌你老法母咩哈馬比

輸半當贏

派我先啦

信鴨王都唔信明尼路開到全格

LM

係 好少玩即場都少注左

放鬆啲啦

Aik大又死 又半2全2

艾夫坐半望全 要gel

Aik 半2全2有冇人反對？

angus哥好多人搵你

呢場盤路似696果場
主4都唔奇

aik又贏唔撚到？

一直都唔撚明 今年哈馬比踢得咁差 ,點解賠率 ,成日咁鬼熱,成日開讓人

Eason巴

屌你

頭先客3 幾倍？

巴打 靠你了唔想借錢

擺明啦
咁弱智點會有信徒

擺到明係自己同自己講野， a, b 結果都講齊哂， 到時開咩咪post 咩

我 岩先比甲比人打左兩槍

2.94

補
左了

同路艾夫

條撚樣應該無買呢場

嘩明尼路半大2.97>2.88

派俾d 買左對家既就真

哈馬比反級先啦

你依注贏左仲多過客贏

之前講咗派我但係未派 是時候了

點解會咁買法

唔撚洗呀

艾夫正氣

生命注跟鴨王

停c間

Angus哥有無贏錢呀？

驚阿

留意左哈馬好耐
今年搵食波 要讓波盡量唔好掂

屌頭先上面先話補閪

黑單蛇 生命注跟左你

布魯日讓客串明尼路讓主

我都補補先

哈馬比級啦 好嗎

反手！！！

哈馬比快追和俾返一半我

alk入多粒

有人贏佢就會贏

可唔可以頂多20分鐘

唔好 你有買波？ 認真問

3.5大馬比

垃圾aik 半2全2含撚啦

橫濱水手 廣島三箭

我認我柒
依家咁樣個心先定番d

贏就唔駛乞啦

客4?

下場先

冇 見nogoal有4倍幾 買左小小

小注買左

ciara加油

半2全2大家開心啦aik

up乜春

呢兩隊又係

正常嘅
大注有得補緊係補

嘩屌全日下盤

諗吓諗吓巴甲唔應該買咁多

開沒叫哈馬比叫到依家啦啵

補飛不敗

今晚我曼

1:2頂實 買埋西維爾訓得

買左50k下盤？

封盤嘅喂

今次係派我了

Aik入未屌你

明尼路做乜鳩

曼聯三格角

點先可以比人內定派錢

哈馬比級 華雷根贏

同路

求派100 連輸咗四口

西維爾盃

今日下盤冇得輸，連仁川聯都贏到

巴甲一開10.5s了

補飛補到有突 洗唔洗

擦鞋 幫含

艾夫頂實

曼聯班大帝冇心踢啦

首先你要派錢俾人

獌返去含撚啦

AIK快D大

巴甲秒yc

當我贏番晒輸嗰啲嗰陣

Aik唔入就俾人入啦垃圾

3皮咋 小戶

aik識西入波咩
直接完場啦

巴甲唔開即場？

巴甲無即場？

巴甲 即場 無人開工？

100蚊就可以單打足半個POST
好波

買得大嘅話梗係補啦

每次講起西維爾盃就諗起酋長盃，阿仙奴做個冠軍比自己輸波照棒盃

巴甲係咪唔記得有即場呀

好撚賤 賽前大波落飛
上次大波就回飛

冇直播

主隊會大炒 馬會輸唔起

哈馬no ng了

我祝各位巴打贏到可以買樓有錢過李嘉誠

明尼路又點 盤都冇埋

大炒唔緊要，可唔可以上半場大炒

屌你馬會唔俾人買巴甲角法出聲啦

可能要等哈馬比個場完咗先有

入左no goal 尾數注
中埋加全格就
派議員 沐子 各200 加多位 同路細注客盤 200

狗會屌你老母

明尼路半大再派你哋

華雷根半大

aik你醜唔醜啊連輸6次盤？

唉又乞唔到

支持 實中

呢隊野成日一球都冇
唔會追

Lm

補5k咁多

我補到有小小執就算
Status BET ACCEPTED
Number
5700
Bet Type Home/Away/Draw
Transaction Details
SUN 13 Hammarby(H) Vs. Elfsborg(A)
Home @ 10.50 $1750

講個笑話，布魯日-1

Aik買錯全膽1:1位巴打係咪仲驚緊

我都冇？

馬會直播有DELAY
所以唔開

華雷根

又下盤

之前同你吵
個時當我燈

我細注 同你同路 應該最後係我

屌你老母狗會場波delay 7 分鐘

有 同路

明尼路 對 施亞拉
有待公佈

支持 一定會中

唔洗派我啦傻嘅真係
你羊多啲就得

買左no goal @1.85

支持 中硬

有圖我即派你 依家買唔計

屌咩 男人老狗互屌完第日唔記得架啦
撐你贏呀而家

Me

Aik 2.5B

你老母aik又和 輸撚埋佢啦屌那星

好 祝贏

屌你老母冇即場賭嘅？？

其實好多年前你派過我 我回返畀你咋
趁有錢係身

哈馬比刷角未
唔刷角點贏啊

艾夫紅牌

踢緊1：1已經

黃牌

即係贏硬

唔派講唔通姐

烏蛇

艾夫紅

撚如 12m

話左主4

Aik贏
艾夫贏
得唔得？

12m

12碼

艾夫唔知第幾場開大 爽

哈馬比成隊斷腳啦 屌

夠唔夠細？

劇本又嚟

哈買緊就封屌

真係唔洗
大家手足唔洗計較
你繼續羊繼續屠狗會

華西根

又撚半大 屌

屌 艾夫頂住呀

3.5GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你第一位 就你啦

2:2

威爾郡刷角

劇本來了

咁都頂唔到

得返半格 屌

點解你咁撚型 痴撚線

艾夫 10分鐘點頂..

穩如哈馬比真係無叫錯

2-2 慳返啦

兩個鐘都未派彩

Elf又要再嗌

開即場又唔比人賭係想點?

頭先補5k主勝個巴打醒呀

好彩無補撚左飛 話9知佢
12m紅左件下盤練心10分鐘

仆街哈馬比

享樂會唔會主勝贏得仲多

全大goalll

Cup 佢la 快

aik變左護級隊

哈馬

哈艾入多3球

岩岩位巴打9@反cup補得靚
唔補可能針晒

兩邊是但入啦

無lor 輸左注nogoal 依家最多數無

點解入左會即紅？

應該和波半格

痴線一轉3.5就有劇本
點買

0：2一齊上

錫啖先

買得大果位巴打 好彩有補

屌，買左艾夫想死

華雷根 半大

有無補飛呀手足

AIK 2.5B

輸埋佢啦屌

Same

入左唔夠三十秒食紅牌？？？

上盤手足可以出番哂黎

有冇買主4？

ok sorry

巴甲咩事？
冇即場？

哈馬比cup撚硬...睇完上場之後就知假撚到

足球世界真係千變萬化

咩料

有半格收都好，頂住艾夫

唔會 和驘萬幾 主驘先得2000

咪臭係

哈馬比3:2
補左反杯仲贏得多

巴甲開咗未

和波派唔派

買左客3冇再睇

aik又黎半2全2屌你老母？

哈馬比5TH GOAL

開左啦

哈艾入多3球球

艾夫係個後備紅姐下話

全餐？

總之無輸就開心

開撚左啦
死狗會唔俾人買即場

似3-2

點撚樣佈署呀，哈馬比撚人撚到

布魯日GOAL!!!!!!!!!!!!!!

歐本 0-1 布魯日

踢緊個左閘紅

紅咗件後防

頂到

我布勁撚到 兩隊都勁撚到

等我計計數先

應該踢緊 no c

俾次機會

冇花冇假

上！！

哈比馬 杯埋ok?

明尼路肯開返未？

泊大巴喇仆街

艾夫頂撚住

入左 11.5s ?

紅左件都唔換人

響都唔響

馬會直播DELAY
唔開

韓職大概幾點派到 聽朝？

算啦 拎去推下場好過啦

黑撚到
買696 6.5大輸
岩岩比甲7.5大輸
艾夫又比人紅12m

食屎狗唔俾日買巴甲高水角細

完場3個鍾

真係垃圾

最後比人絕殺埋

點解宜家仲可以有全餐

佢delay 可以照俾人賭唧 on9
2020 啦屌你老母乜撚嘢科技

布魯狗半全大上呀

巴甲半場先開返？

華雷根半大 jump

艾哈入多3球

aik半2全2唔撚去死？

韓假尋日都係咁

9成係 都on99

keep住贏心情好 任屌唔還口

10.5s

第二隊 都要

真係好彩係1比2先

華雷根係咪姐係威爾郡

我前日買水手fg, 秒輸

Miss jor tim

比甲好似狗會開得盤都係下盤禁 唔開就正常番

華雷根半大仆街

開下D操盤手

有冇得退

自從有假波事件之後都係咁啦

求正氣外仔

DELAY成6分鐘應該唔會

華雷根唔入比對面入啦

場巴甲唔係有即場咩 封乜野

aik想點撚樣啊好撚燥又半2全2屌你老母生命注左2.5b

快入啦華雷根屌你老母

我都係買咗300

半大到都好彩啦
仲想入多粒

原本諗住一開波即入

上次布魯日半一主場都輸 又係有即場
同頭先果場一樣

同路先跟 呢兩日大波黨全滅

有冇巴甲半大手足？

Eason巴個1:1中左派我ok?

696我有買

半一上盤又驗腦

我都係
Bet365 開到 8.5 啦屌佢老母狗會

巴甲10.5s派$，但垃圾狗會

買里昂笑到訓唔著
係比個fd水撚左買老鼠嬲嬲地

假波個次我仲記得買咗全北 等到我都差啲唔記得咗有中 突然間有筆錢入咗戶口

明尼路唔係有即場嘅咩

中硬

原本11.5低水俾狗賭

好撚仆街

YES

今場會中

K

有外仔點解唔等即場先買？

明尼路俾人禁屌到

哈比杯未

打多個都杯唔到
垃撚圾

2.5 -1 求絕殺

封佢老味？

AIK成撚日都半2全2, 屌你老母

半膽買錯全膽 頂實 求派

2.5B

驚秒goal

yes

冇 仲同佢講買里昂 佢仲串鳩我話曼城今場認真 on99

艾打防反守住再goal!!!

布魯日快手半大

開和就執6k多啲
開主就得千零散紙

流浪大 上船

今晚曼聯認真

All in 咗你對家

性愛大師

真
blacklist咗隊野好耐

布魯日2.5

唔輸埋算係咁啦

我知 上兩場都睇得出係認真
認真廢

差唔多一樣 上場 死左一雞野 差唔多無過咁

瘋狂拎牌

操盤手要食飯呀

唉又係你

個100針左了

點買

呢埸再係咁
以後唔撚買

頂撚住

定啦

依家半球盤 仲要再高水啲

屌老母，上盤打多個永遠唔識入波打假係度妺，下盤打多個就成班識禁屌贏埋

今場少少地收半格 下場祝你贏哂

唉

一早買咗

明尼路全隊斷腳

放心
一定係

aik咩事

艾夫有半格都好

入多粒開2.5啦

aik中肺炎啦屌你老母半2全2冚家產

買角小9算

哈比杯未呀屌

比甲大波得唔得

艾夫cup9 佢啦

Good luck Sir

巴甲一角都冇 賽前開11.5？

補5分鐘

補幾多分鐘？

5

華雷根 入未

入多球啦

點解唔開番

冇p

主撚狗

比甲半大24

上面有人話直播有delay

蘇超 重心
流浪-1勝
半客勝

明尼路撚已含

華雷根刷角

老鼠1:2 果下 忍住唔屌鳩佢

布魯日 整多粒開波大先啦

穩陣

絕殺未啊 屌你老母

明路尼上場好撚勁架 屌你老母

明尼路1角都無開11.5中位數笑撚死人咩

想要多d派錢1Q

醫神巴買錯贏得仲多

講清楚啲 係上場既下半場

快手完場啦屌

咁你出水先

收錢啦恭喜

明尼路半場入波未🤮

多謝差d以為衰自己眼殘而輸

買咁少仲要練心先得一半 唔乞錢都唔得了

肯完未呀

買左咩？

半一盤又死？

奇蹟比多粒

補幾耐

本來想買aik半膽1:1 買錯全膽手震

即場係咪取消
係嘅話打機算

幾多倍

幾倍

巴甲角大點補飛

咁都中 要派了

全膽幾多倍

下口睇啱十二點

2場瑞超都神9.好撚勁..................

終於有飯開

輕鬆啦
呢隊野下半場唔會有野發生

應該6/6.5

真 大家開心

外仔

講左艾夫有半

咁都頂到

30分鐘0c 開11.5
仲要出面都係開11球初盤
睇唔透

真係以為自己輸左多謝假波

下盤 補咗10倍主w
燈到哈馬比打多個都cup唔到

Master G出兩場安特同埋哈馬比真係開對家

冇ac

優秀

屌佢老母
以後唔撚買佢

今日手風幾好
出四場都有錢收
一陣抽半格2個

eason哥

支持支持

1

好

都話左半2全2

唔敢睇好驚一睇爆血管

屌
明尼路半個鐘都唔撚開

10點巴甲走地有冇事前話半場先開

跟足

恭喜 希望中

食飯錢來放過我

補撚夠未

屌你老母半2全2

勸世 連針既都係休息下再賭
$10試運 連針

買錯

明尼路快d數對面567啦屌

me

本來想買半膽...

旺

連燈9場 當我流

巴甲入波未

平時屌得半2全2多 今次要多謝假波

買錯都有點夠你玩 我買雙咋屌

留名

維吉克 1-0 威爾郡

中大伏 開心

華雷根比多粒

恭喜手足

越位!!!!!!!!!!!!!!!

半大

我真係淨係想買半場